收coco

年份不拘，多多都收🙏
Tg: lihkgcoco

100蚊一本？

細個買咗幾十本幾年前掉哂

細個掉晒，大個有位想儲返

推

幾多錢一本先，我起碼100本

Tg我傾傾

巴打應該30幾歲

唔係

我只不過中意買十幾廿年前既野

快樂龍厚過coco 儲要多啲位
我主要係收黎當圖書館/保留一份記錄
同埋砌景用
數量多/期數齊可以開個價俾我
散書/小量，我上門幫你清位都ok

我都中意舊香港
Coco就係一種年青人形式

我都儲緊好多舊野唔諗住賣

加油謝幫推

已經掉晒

今晚影俾你

別册同super收唔收

收

都正常

早2年問就留到俾你

巴打 你屋企有咁多位儲？我以前Coco同快樂龍 本本都有 但執屋掉晒

租左個倉庫

唔緊要 謝謝幫推